成班根本受曬中共比你嘅玩法

依加777當選，班港豬就屌人地投白票，
明明投白票先係對個選舉制度表示不滿
班港豬就屌人地唔跟民意
有時根本就係所謂民意玩撚死班有心推動民主嘅人
本身投白票
起碼你班港豬仲可以point
話拎住個成堆人投白票，表示唔認依個選舉
依加薯片又當選唔到，你地又有咩可以講?
就算投曬比薯片你又覺得真係會有好大嘅改變?
接受831定所謂政改
你真係覺得咁嘅情況仲有機會可以捲土重來?

利申:新會然，一個讀唔成書就廢青，單純想表達下心情

班食屎狗黃絲仲屌緊人白票界票

但重要都係，我地根本無票

777 777 777 屌你老婆

有1142個選委表示同意按照831框架重啟政改，相信數字上已經顯示無論反對派同建制派都同意，取得社會共識

不如唔好講結果 單講原則先
選議員果時泛民候選人叫我地全香港選民
個個都要出黎投票
一票不能少 唔好比建制坐大
然後今次投白票既議員既護主犬同大家講
投埋果12票白票都冇用
反正贏唔到
民樣叫唔叫雙重標準？

咁樣

原來三個候選人入面有人唔係建制

我講既野唔關建唔建制事
係呢頭叫人個個都要投票，一票不能少
轉個頭話，因為要抵制小圈子選舉，所以要投白票，反正都冇影響

咁我地依加都係反緊個選舉制度，
目的係一人一票真普選，唔要功能組別，
果時選議員係選佢地入去代表我地，
個個都做到議員，無小圈子選舉呢回事，
依加佢入到去啦，
咁投白票唔係就係無忘記初衷咩?
對個小圈子選舉表達不滿嘅方法
我覺得最直接就係投白票。
有咩雙重標準先?

利申:我唔知有無理解錯你講咩

如果呢一刻市民希望議員去投薯片
議員到底係聽民意重要定係堅持反小圈子重要？

讚成投薯片嘅就係民意
唔讚成嘅就唔係民意
唔好代表我喎

依個問題我都有諗過，
但最後我覺得一個成功嘅政客，
係帶領民意而唔係單方面順從，
因為依加香港，根本市民無足夠嘅民智分辨形勢，
某程度上我認為民智全部都處於一個高水平嘅話，
根本係無可能，係一個烏托邦，
咁係依個情況下，我上面先有寫到
“有時根本係民意玩死有心推民主嘅人”
如果係要講，其實
香港依加根本都無一個有關民主嘅完善制度，
之後你就話要玩民主，而唔係推民主先
會唔會有少少未學行先學走嘅feel

地區直選係普選喎

祖国万岁！

根本路得兩條
A.推翻個制度
B.係制度內盡力唱反調

簡單D講，即係一係勇武革命
一係盡力搞局all in 你唔想果個，要你欽點失敗

投白票根本係介乎兩者之間看似最精明但其實兩頭唔到岸既最無9用選項
（唔好講咩高唔高票勝出民唔民意授權果D，選到就選到，選唔到就選唔到，選舉完左呢D野根本meaningless )

同意啊，但勇武就大家都心裏明白啦，唔洗多講
咁係依個制度內你就係要咁玩，
投白票引起輿論，反問啲市民有無問題，
但依加依個情況都係兩頭唔到岸，
反而投白票會比較有用啲囉，實際黎講
雖然都唔會對大局有幫助，
但起碼可以引起小部份市民關注，小部份